中國軍機於過去2小時5次入侵台灣防空識別區 疑似針對有美軍航空母艦戰鬥群靠近 台灣空軍升空警戒

解放軍軍機密集襲擾我國鄰近空域成常態，昨天早上極罕見在短短2小時內侵入空域達7次，沒想到今天變本加厲，早上7時至今已經5度進入我西南空域，連續密集的襲擾，連長期紀錄的軍事迷都感到相當異常，也辛苦全台空軍疲於應對。

...

根據廣播記錄，中共軍機今天上午7時9分、7時45分、8時08分、8時20分、8時28分，連續五度襲擾我西南空域ADIZ，高度分別在6000至9000公尺，我空軍在空警戒，並五度廣播驅離。

Source:

推呢2日咁密

習：登仔交下戲啦，我就快打柒台灣啦

你地打.gif

推

推你老母

唔會啦

推連續2日高密度

扯貓尾

中共要試敗登政府有無料到，無就好快向台灣搶灘登陸

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55, 10:36

我以為你覆尋日嘅post
點知睇真啲係新post 通知

cls

台灣有冇派d cheap機 裝f35fairing 扮下野